有冇巴絲有結他維修介紹？

今日買左個新amp
點知差左jack冇反應 得好多滋滋聲

平就最好 小弟窮撚黎

線嘅間題？

換條jet線試下先
同埋「拎」緊啲插jet線個位

都係一樣 clean 會有小小聲出 不過都係好大滋
Amp同線都係新買

我都想知邊到有
枝結他開始唔好㩒同痴fret

waie

去呢度睇睇

咁能pick up或者個jet 位接駁唔好
Btw之前我個fd去通利整。。。

整左幾錢左右？

amp係邊買呀 有無保養？

ProWork Guitar
喺觀塘

應該唔係amp事 前排係Tom lee訂 琴日先拎番去

Thx bro

補充小小 用耳機試過一樣問題

唔記得 不過可以去問下價

有冇近新界既推介
觀唐對我黎講好遠

唔好去tomlee
等好耐
你新界邊

應該係問我
我住元朗呀

乜款結他？

鋼線木結呀

reunion guitar workshop
acousick我set過覺得麻麻地